游b坦言dq後生計受損，至今靠食老本😭

梁頌恆及游蕙禎被取消議員資格後，除上庭應付官司外，言行相當低調。游坦言離開立法會後，難以找到正職，即使找散工亦很難，至今只能靠積蓄過活，「至今都未諗到一個方法可以有效地維持到生計」。梁頌恆也是至今未找到工作，因為僱主都擔心一旦聘請他，他會突然遭到親中媒體針對，又或者被檢控，無奈指：「我就食緊老本」。青政原來的辦公室亦因為不敵加租結束，目前只能租借兩個貨倉存放物資。

希望佢350 350咁賺返黎啦🤦🏻‍♂️

無人理梁x恆

識佢老鼠咩屌🤦🏻‍♂️

點解個個5毛list都有你個名

熱血鳳凰計劃幫唔幫到佢牙

我養佢

牙達又攻擊政敵

how much per q

樓主

想課金俾游B

你都係熱狗

做ptgf

加油

對比宣誓個陣個勇武樣

抵撚死

一直拖撚到佢破產

下巴向天 咁講野

真係好撚柒

笑我游b?

我話樓主